19歲台仔交了女友日日扑8次 前列腺「過勞」被榨乾

縱慾過度GG了！一名19歲男大生日前因尿不出來、小便疼痛且小腹痛求診泌尿科，醫師檢查發現是類似攝護腺炎症狀，一問之下男大生才坦言最近交了女友，小倆口濃情蜜意，天天從早到晚嘿咻，次數恐達7到8次，做到最後不僅沒感覺，連精液都沒了，儲精囊與攝護腺仍持續收縮「過勞」導致發炎。

收治病例的書田診所泌尿科主任醫師周固指，該男大生肛門指診發現並無攝護腺液，且檢驗並無細菌感染跡象，研判是嘿咻次數太頻繁，攝護腺過勞才導致非細菌性攝護腺炎，除開立消炎止痛藥外，並要該名男大生「停機」一陣子，果真症狀好轉。
「就像水井一樣，抽乾就沒水了！」周固表示，整天到晚嘿咻不停射精，最後身體生產精液來不及供應，勃起功能也產生遲鈍的現象。他表示，男性縱慾過度可能引起類似攝護腺炎現象，稱為攝護腺炎症候群，據各國統計發生機率介於2.2％到9.7％之間。
而縱慾過度除了攝護腺炎外，重複摩擦恐造成尿道發炎或者血精症，即精液出現血液成點狀或塊狀，使精液呈現棕色或紅色，治療上需禁慾2個月，待組織修復好再重新出發。
周固建議，性行為要適可而止，1周次數約2至3次不會造成大礙，若有異常現象最好就醫諮詢醫師。

暑期到，唔少冇女友連登仔日日同女優激戰

日日 幾多次？

條女咁大食
一定出軌

一個星期扑50次
木棍都變雙節棍

果然係寶島

條女一定好正

富貴病
我都想有

我去台灣接力了

這些機會

精盡人亡

一夜七次郎

每日咪都係得頭一次漏到出黎

每日8次
點第日呀唔訓都三個鐘一次

第二日再8次，無限loop

相都無

想當年老夫都係金槍不倒
有得扑好趁後生扑啦
年紀再大D根本冇可能1日8次
想榨乾都唔得啦

條女唔覺攰？咁俾人chur法

唔通一日打八次飛機又同醫生講咩

呢個年紀應該一日十回都得啦

干你老母

又可能根本未開始就完，
條女緊係唔攰，可能要去到第8Q先開到波

可能唔係條女大食，係條仔派報報紙

女人爭係腿張開就已經可以屌得,可以有幾攰啊！

痴撚線

之前同條女 最勁一日3次 都累到仆街

真心想知點先可以8 次
我同女友仆一次之後進入聖人就唔想再仆要第二日先可以再戰，係咪關身體事

木棍都變雙節棍 好撚好笑

我好你少少 兩次先聖人 3次真係不了

條女質素問題

漢成帝與趙飛燕

由「一夜九次郎」進化成「一日鳩戇戇」

我最高紀錄都係一日6次
夜晚兩次，早上一次，午後一次，下午茶一次，黃昏一次。全程唔帶袋，本來想黎多野，可惜當年已經28歲，後生幾年應該可以平到台仔紀錄。

無錯, 有啲女真係唔屌唔得

我之前識我條女果陣都係咁
最痴線試過一日7次 街都唔出

19歲個陣我仲打緊飛機咋

每次時間幾多先， 8次都係3分鍾??

因住馬上風呀

早晚各一次，食多啲肉/海鮮類都還好
三次開始腳軟無精神

試過3次 條撚會痛

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

兩個都射加埋咪6次囉

後生仔機能好撚快回復啦. 想當年一日最多試過7次. 條女又淫又chur.
扑到最後果兩三次真係冇撚晒感覺. 同埋會出空氣炮. 條女就痛咗兩日.

THIS

點平呀？佢係日日，唔係一日喎

精盡人亡！

諗起都痛苦 痴撚線

睇完都覺得痛

拳怕少壯，d後生仔回氣快

勁

沒有耕壞了的田，只有累死了的牛

到30歲都係打緊飛機

n

後生仔係唔同d

我老啦

連精液都沒了

兩星期打飛機都無八次
你一日八次cls

關我撚事呀

一日8次真係賓周都損

好撚慘

干你老母 x 2

ching 你唔撳鐘仔解決？

好彩冇女朋友

廢過啲男優

18歲嗰陣最多試過一日5次
岩岩出黎做野試過一晚4次

做左幾年野差唔多三十歲
一次即訓

加快提早陽萎

我未到30

Sex Marathon 幻想到都正

女人唔洗cd真係好唔公平

條台妹一定好撚正，要晚晚執幾劑咁大陣仗

賓周都損

一日七次 會唔會係條女追住咬唔放

我從未試過一日八次...

好賤啊.GIF

好強

接受唔到

三節棍嚟架喎大佬

連登仔吹水大會

關拳怕少壯咩事？唔好拋書包啦

鐵柱磨成繡花針

agger，唔識就靜少少，應該係雙拳難敵四手

暫時都係一日3-4次，個晚扑到四點，第二朝九點起身Morning Q，但都累到仆街。

你都係agger咪算囉 學咩人舉例唧？

最多一日5次，旅行期間每日最少2-3次
識一對同居咗4年男女，已經年幾冇扑野，即使去旅行都唔扑 好驚驚會變到佢地咁

以為連登仔話一日得三次

但每次八個鐘
btw有得出到無得再出係福氣黎，幾多人有女朋友都無得任扑唔嬲

最多5次

先決條件係自己有態
條女一定要夠正，同肯用口

將個膠笠戴落何b仔

提下你個frd
遲早戴帽

利申：29.5歲仲係打緊J

可能早洩，條女唔收貨
一路騎到自己爽皮先放過條仔

好想試

爽死

如果真係一日做到八次條友都堅勁
鄙人一日三次幾乎係極限

打飛機就試過一日七次

佢地話已經老夫老妻，完全冇性趣 有冇帽就唔知喇

第一張

個春袋一定好痛

cls

平條毛， 人地係連續咁多日都係咁

八次 但每次三分鐘就完

最多試過一日 8次

味訓醒就比條女騎上黎，之後2連發左佢
食完下午飯1次
3點幾1次
黃昏時間又1次
食完晚飯又1次
夜晚我話好攰 要訓教，因為第2日要番工 但佢玩左我條j半個鐘
嬲嬲地又2連發佢
結果第2日 條j好撚痛

前一日都做左4次

麥巴比 19歲 就拎世界盃
你19歲就中係度打丁

有女都冇得扑

屌!果時點會影相呀，條女重係19歲真係好撚chur，扑完唔夠半個鐘就用口吹爆你，就強行坐上嚟，試過一次一日7次真係頂唔緊

真心笑咗

信我，條女一定好撚正！

😆😆😆 真係爽 可惜無影一兩張

你估個個都係清水健咩

乜撚野GG啊 垃圾寫稿佬

青頭真係青頭

講起影相又記起一次過大海玩，check in完一入房條女就嚟料，重記得前戲搞到條女潮吹到成張床單濕撚晒，果次真係有影相，返去摷摷搵唔搵得返d相。

扑8次我都試過 由朝早係酒店扑 扑完食野返上去再扑
但射得出嘅先4次

清水健可以征服個台妹嗎?

Ching 都幾勁 搞到條女潮吹 難怪咁多女

搵到記得貼上網

有乜咁撚勁呀, 自問食過嘅女唔算多, 咁耐以嚟只係遇過三條女會潮吹.
家陣又比條台妹監測住, 想偷跳都幾撚難.

分享啲 正圖吖

樓上

巴打bye

好多毛好密

多謝巴打，你絛女好正

有緣再會

Ching果然艷福不淺 wa 晚晚咁仲得掂 真係

屌中伏 對唔住呀大佬

樓上張相咁奇怪

屌唔講都唔知,哈哈

屌！ 一時手快唔記得遮點

bye

連狗唔會BAM AC

Ching ho ball 咁快刪到圖

應該admin 刪撚咗圖.

好險 逃過一劫

CLS

射4次已經射空氣

頭先一時手快, 差D比人 ban AC啦!
再搵下另一條女D相, 下次都係加密再貼link.

條女老豆咩感想
條女比條仔性奴咁屌

[url]http://61.231.176.168:9420/h/3f2c265000258cde703b716e3e23ed949280783b-317842-986-1400-jpg/keystamp=1532084400-63b3b62a18;fileindex=15992779;xres=org/148.jpg[/url]

紀曉嵐咪得。性上癮